點睇D公司 多野做先請人但見你學得慢就炒左你

12月 間間公司都多野做 炒我果間都係
請左我廿日左右 但間公司都都多野做 同好多細節位
之後教我條友見我學得慢就同老細講我壞話 最後炒左我

既然D公司急又冇時間培訓人 做咩要請個0經驗唔請有經驗既人

可能唔係工作問題, 係你得罪人

唔通炒個學得快嘅

過probation要加人工